荃灣/大帽山唔見airpods pro

原來Apple find my airpod 係淨係見到你最後connect 到部airpod 嘅位置
我星期一同二（4-5/1）去過荃灣同大帽山 之後就唔見咗啱啱先喺black friday 買咗個靚靚case 俾部airpod
想問有冇人執到 有engrave 咗嘅星星 個case 係透明 有月亮樣 薄酬

可以tg 我 唔該晒各位

我買個新既俾你

幫推

要喊了

我有keep 住睇carousell 架
執到可以賣返比我 我認得架

推

自用唔好? 點解要俾番你?

好人一生平安

推～

行山仲攞藍牙耳機

可以比人放左出去